新巴司機特別閪

有無人認同

小心呀
呢度唔屌得巴士佬架